[町田啓太x赤楚衛二] 如果30歲還是處男，似乎就能成為魔法師 24

豐田悠在pixiv連載中的作品「如果30歲還是處男，似乎就能成為魔法師」真人日劇化；故事講述由於安達（赤楚衛二飾演）30歲了還保有處男之身，因此變得能使用魔法。他得到的是「只要接觸就能讀取人心」這般多餘又樸素的魔法之力。
這樣的某日，他無意間讀取到工作優秀的同期帥哥同事──黑澤（町田啟太飾演）的心，黑澤的心中，充滿了對安達的無限愛戀!?
赤楚衛二x町田啟太主演BL漫改電視劇《如果30歲還是處男，似乎就能成為魔法師》，東京電視台10月8日開播

官方twitter

町田啓太ig

赤楚衛二ig

OP - Omoinotake - 産声

ED - Deep Squad - Good Love Your Love

第 1 集 廣東話字幕

credit to 登製港字字幕組

請勿流出加密內容
維持和平 你我有責

失策 冇諗住咁快又爆冇開定先

唔小心1001咗
鎮po之寶

LM

留名

鳩町

新Po留明，結局前30 post不是夢

Lm真係一日一post

原來又爆咗

唔得!

沖完個靚涼又爆
屌仲有6年

笑死
勁岩用

頂町田咬唇
犯規！

LM
美人落淚圖

赤楚依個直播超靚仔
又嚟變形蛇王愈變愈大

楚楚可憐圖

我已經成功入坑多謝你

睇到又眼濕濕

好mk啊係青春

我都岩岩睇緊
龍友同金毛條友真係痴痴地線架喎
睇佢同清原翔玩拗手瓜廢到

好正好似勁reachable嘅中學男同學

唔洗客氣睇到邊集

lm仲奇怪f5極都冇新po 原來爆左

用咗3日入坑
入嚟報到
2個靚仔真係丁死人

呢張町田笑得勁on9

回顧一下之前幾集既sweet sweet gif
再去聽下黑澤吟詩去捱呢幾年日

Hello嗚啊做咩唔等埋大結局先睇

後面就會發現全部人都係痴線

我本身只係亂睇架咋
睇咗10集越睇越癲
個fd又無限荼毒我
有幾多睇幾多頂住癮先啦
請問有無多d sweet sweet圖?

去前面啲post搵應該勁多

LM返去睇先 有意入坑

雖然大家好似已經過左個moment，但我都係想講
太好啦，終於睇左第11集！！！！！

又投票啦

歡迎追po，雖然多到痴線入去剩係down圖都爆ram
Cls圖都有不過慎入

頂呢集未睇，佢係咪又喊

係佢Exact7ly 呢個樣

小學雞留名

我手機啲相最近期啲全部都係チェリまほ

係 仲有大量町圖

黑澤 邊會有咁完美既人架 完全入左坑

@赤楚衛二

佢做乜想畫花Mandy張相

你啱真係好感情豐富，佢啲reaction最正

睇緊你推咗個啲
而家開左佢地去緊個神社參拜

講多兩講我又想再翻睇雪山百看不厭

雪山係邊集？

多謝各位既丁圖
單手打字中
我無乜貨, 有段片赤楚bb勁可愛, 唔知有無po過

淨係可以揀一個？！！！！

可能mandy易恰
之前明明唔關mandy事町田都衝去話mandy先

Yes

最新嗰集分咗手

真 喊撚咗

可唔可以用果條手臂攬住我

打你patpat啊

Lm

遊樂場嗰集好睇到hihi
點解d sweet sweet情節咁少
強烈要求加多d親密戲

見到mandy就會比佢吸咗睛即使町田喺度都

打車輪

好正呀係伸脷呀

呢輯係世界級咁清純啊

頂有晒畫面 又想整sticker

「好悶，食得飯未，好掛住媽咪」
等你賜sticker

過兩日先 町田王子仲有啲鳩卡可以玩

Mandy呢張成個中東大叔咁

鳩町想我嬲.jpg仲係笑到仆街

赤楚愈睇愈襟睇

町田係完美靚仔 覺得佢360無死角 又溫柔咁 係FF男朋友嗰種J法

但赤楚係無敵嗰種可愛 無論做咩失誤都覺得好可愛會原諒佢 係孫仔嗰種J法

我鐘意隻抽囉.jpg

所以呢個組合係 PerLfect

其實我都想加啲正常caption 但啲鳩町實在太鳩

好正 伸哂脷

多謝支持

最鍾意佢氣質好乾淨

佢真係充滿兒童feel

想做佢媽咪

鳩先係精粹

大家都想做佢媽咪

套sticker真係好正 又好好用
成日用 多謝絲打

睇得多發覺兩個都係鳩鳩地但我鍾意

係咪好多人mon po 定傳教傳返來

起碼過千人mon po已經周圍傳俾朋友用

楚楚有好多媽咪錫

過千人mon咁耐先得十幾個新入來係咪咁唔想討論

想塞零用錢比佢買零食，買糖買士多啤梨買衫幫佢襯衫嗚啊仲想幫佢梳靚個瀏海

係 兩個形象好唔同 但本質都係鳩的
咁嘅反差先正

呢六年諗住睇赤楚同馬場套強姦犯止下癮

過千人咁驚

想抱住佢喺大脾一邊餵佢食野 一邊搣佢肚仔
母愛大爆發

突然覺得好冇安全感

媽咪係到

多謝媽咪
唔知點解一見到佢就想:un咕咕～ 咁叫

[member]tama-adachimember]

靚仔版low cost cosplay

笑死我啦
點解赤楚同馬場個套會變左做強姦犯

我仲心諗咩強姦犯 我未睇過嘅

好似咁樣

身邊完全冇人同我傾，阿媽都係睇完就算入來呢到可以盡情講真係日日都要入來嗲幾句

我傳教咗比個平時唔睇日劇嘅朋友 但佢話呢到太多九唔搭八嘢放棄追post

如果個男主唔係赤楚可愛咁靚仔
男主啲劇情簡直猶如強姦犯

對唔住 係我

屌 我就係條片入面啲女人 對住佢完全冇抵抗力

有幾九唔搭八都係講下相關的野姐頂我仲等緊播完就迫我個frd一日睇曬佢

一來就除衫想衝入浴室同人共浴cls 第一次睇好L衝擊

我日未開呀 今日個fd就係sd左呢段嚟吸引我叫我睇
我決定開

冇睇開日劇嘅話講町田同赤楚其他嘢可能就懶追po掛 同埋呢到望少陣都追唔切

咁又係，一串有勁多個唔同topic各自精彩

加一
依家身邊冇人迷到我咁日日睇仲洗成千蚊買bluray

精蟲上腦睇已經覺得勁撚羞恥 唔知佢拍嗰陣點諗

睇呢套真係會鍛練自己嘅羞恥心

快啲睇！！！羞恥到仆街

我身邊都冇人同我傾，由第2個post追到依家
叫埋男朋友睇，佢話好無聊，然後畀佢話我中曬毒，成日學黑澤偷影佢

你哋3個都一齊咁講 今晚就開嚟睇

睇返個銀行戶口倒水咁倒但係真係買得好開心

但佢呢套個造型好撚正忍唔住想睇落下
雖然都係除衫多

真係好L羞恥！可能我已經將赤楚形象定左係純純兔安達，完全想像唔到佢點樣可以講到咁既對白出口

睇佢唔知點解咁撚情深叫女主角同佢扑野個樣真係笑到仆曬徍原來係女主角成日已讀不回佢就覺得佢好特別我屌

心諗：屌我做男一做到要咁撚猴擒的

我燒咗幾個fd睇，佢地都覺得幾得意幾好笑咁 當普通劇睇
得我一個沉到乜咁呢套真係我嘅人生劇集

有男朋友比你影真係好，頂我要坐巴士係心入面ff自己係黑澤吟詩

安達呢個角色太成功 所以我睇赤楚其他劇完全係嚇L死

呢套野好唔普通喎，唉我地都係上來圍爐算啦

主要睇佢個樣同身材劇情同對白令人好難入戲

我都有傳俾一個無睇開日劇嘅frd
尋晚睇完直播佢話未迷到主cp，但覺得赤楚幾可愛

赤楚好快就會虜獲佢的心町田呢佢覺得點

赤楚係愈睇愈可愛果種type
我一開始係咁同佢sell町田，俾我d珍藏佢睇佢話都幾型

好快淪陷，傳教加油

講起 依套膠劇係佢第一次主演
處男就係佢第一次單主演
佢應該好無奈難得擔正 就要拍埋啲奇奇怪怪嘅劇

以家先LM

訓練演技，一定係！
呢套佢演技勁自然做得好好，之後有好多好劇本咖啦

重要同人剪完頭髮就同人表白
勁L on9真係睇人架炸

我電腦都save左好多雜誌相

佢仲同我講滑嘟嘟個造型好怪第一次睇嘅人都咁覺得

完全唔知鍾意女主角又咁堅持個點係邊 cls

takahiro想睇
上面果集睇完反而對清原翔好感度up

呢套劇個造型真係玩鳩佢，今集佢又着紫色衫

同埋大量cls gif

我電話入面有個album 係專放町圖

仆街個腦有隻滑嘟嘟彈下彈下

就黎要寄刀片比編劇

召喚滑嘟嘟.gif
你講完我都有啦救命

我錯

我真係好撚驚先好笑粗口係精萃

下次加句: 回覆才可顯示以下內容

完全係痴漢
如果唔係咁靚仔真係要原諒唔到

可以襯未大結局引多啲人入來激烈討論

明明町田好斯文唔講粗口，王子又係鳩得來優雅，加句粗口就好撚夾唔知點解

同仔仔落公園散步，買雪糕比佢食唔小心食到鼻尖都有cream
好得意，等媽媽我幫你抺乾淨

我屌，笑撚左出聲

唔係佢一早報左驚啦，哇我去剪個頭髮就有痴漢日日來我屋企話要同我扑野喎

講咁多post番果條片出黎先啦

又一個人食飯糰冇愛心便當

佢個膊頭啊屌
臨訓前睇到佢今晚都幾難唔夢見滑嘟嘟

一諗起下集開頭，會見到佢哋喺公司尷尷尬尬回復同事關係，就覺得好撚心酸

都估到你會出嚟搞事 尷尬到自己都唔敢聽多次

黑澤又係遙遠咁係佢個位到偷偷地望安達好卑微

係 我成日走去馬場IG J佢身材真心正
要幼嘅地方幼 要大嘅地方大

好靚仔好得意啊！！！！！
成個少女漫入邊果d高中生男主角咁款啊

乜都好啦 總之係我哋個金菠蘿/慈菇椗/心肝仔呀✨✨✨
好老土

兩個互相偷望對方 唔小心接觸到視線就即刻低頭避開
安達：忘不了黑澤 內疚樣
黑澤：好想同安達一齊 想佢笑 想佢幸福

對手D手筋CLS

隔來藤崎：係時候我要出手啦
In藤崎we trust，估佢應該有重要野講

呢個樣好乖

已經一早拍曬下集又結局
鬼會加咩

我覺得益曬馬場

完全同佢本人2個feel

想剪底今日份蘋果黎儲

多謝分享 睇左呢2集 發覺班友真係癲嘅
笑到標眼水

清原翔幾靚仔 手長腳長 一副鹽顏

mens non no都出靚仔架

第一張真係q到不得啊！！！！！！

第三張好似坐係隔離咁

睇恋つづ 個時都覺得清原幾靚仔
希望佢快啲好番啦好似幾嚴重咁

原來而家仲唔可以全身紋身架
日本呢方面又咁保守既

呢到係咪得我鍾意成田凌

町田去到邊都自帶媽媽大哥哥氣場
溫柔但鳩底

oh sorry
可能佢係Code Blue個角色造型太深入我心
或者佢嘅魅力我未get到

Code blue成季同電影版都玩殘晒 頂佢明明我勁鍾意呢套
好想快啲睇窮鼠呀

code blue頭兩季明明好正 白石×緋山山P都好靚仔

但第三季俾我認真到馬場同新木優子呢兩個囡囡 都靚靚嘅

認識到

手殘打錯

人100佢真係個大仆街嚟
但兩個著睡衣嗰幕真係

mailbox收到町田聽日學園祭條直播link了

同時date幾個有咩問題

豈有此佢係度食我大倉
睇咗有好多屁股睇

町田西裝真係好撚正
眼神好chok chok得嚟又帶點鳩味
輯相for咩架？

黑澤會唔會連早晨都唔敢講唔想打搞佢

隻錶好襯佢呀
手呀

佢對住鏡頭果句真係

係安達ff黑澤家姐係佢女朋友嗰陣嘅俗氣浴袍皺眉樣

聽完我個反應都好似nobu一樣
doki doki到彈彈吓

似啊似啊！！！！！好似同我一齊坐係到睇電視咁

！！！！
好似岩岩淋完雨返到屋企既小貓，看到屋企竟然一個人都冇既落寞樣
好想瘋狂攬住佢黎錫啊！！！！！

見過有人話呢幕好似金魚唞唔到氣咁

齋係對手都夠我玩成日

唉呀

好似係雜誌賣錶既相
我都係上網亂搵

無錯！型得黎帶少少鳩味就係町田最殺食既地方

頂突然變到勁鳩最後supposed係型但係手指槍成陣鳩味咁

上面有人leak咗條link

演舞台劇演到要死嗰陣發現條腰無槍漏咗帶出場, 跟住用手指槍射自己

佢個靚仔樣已經救咗個pose
畀著第二個實變meme圖無限恥笑

佢做得最正確嗰樣野就係擺咗第一集上youtube又無鎖區

觀眾：
頂個情況好危急又無奈但係鳩到

仲有唔記得台詞係度痛苦鳩嗌幾分鐘好慘但係好好笑

町田個笑容佢係咪覺得自己後宮三千？

好想睇個場

町田赤楚加油

諗起有個節目町田講過有次做舞台劇
佢唔小心講錯第二段對白
然後用個痛苦樣拖延時間
最後成功記得返原本既對白
佢即場扮個痛苦樣都好鳩

忘詞忘到咁鳩觀眾心諗有冇咁痛苦講下一句啦喂

雖然係深夜劇但完全冇hea演
認真對待每一份工作
所以真係會有回報㗎

計落町田對上一次主要黃金時段重戲份既聖日記都兩年前

前面啲人營業笑得佢一個鳩笑

聽曰230pm開始, 星期一11pm前都可以重溫翻

Spin-off到底係2篇定3篇

其實我覺得guilty都重戲份
但呢套好似唔係黃金時段

呢套11點幾12點架好似

佢個笑容好鳩

佢話有特登去學跳舞
都跳成咁笑死人咩

精神體係河馬笑撚左

諗起有tweet話
元Jr / boymen / Generation候補 /
現超特急
4個係到望住佢係度妹下妹下

笑死 後宮三千
好似啲大魔王鳩笑哈哈哈咁

係咁replay睇佢個胳肋底我要覺得自己變態

感謝樓上大大 bv個張好正

笑L死
係條街岀左岀聲

唔知佢到時係好正經定係會派膠

聽日仲有直播

佢應該好正經

哇 好興奮

平安夜最終話想佢同赤楚會有多次ig直播
但係又想佢地有得放假

直播佢哋兩個平安夜date咪得
我哋有得睇 佢哋又有得一齊放假一齊去玩

唔得閒睇大家記得cap多d圖

笑咗出聲
（利申：覺得ゆうたろう日常照幾靚）

求其搵個跳都好過佢
但真心佢女裝幾靚 日常都唔差

笑L死

真。滑嘟嘟都跳得好過佢

食包

呢個角度

我屌好撚sad啊似係場無疾而終既戀愛

買完遮就停雨

仲有佢真係經常錯字

可能平時同人line都係直接sd出去人地睇得明就算
佢好似都幾中二
email 改southern cross因為聽落好型

已經諗到佢喺條街叫一聲掟電話落地個畫面

去餐廳寫名然後俾人叫アカン笑死

アカソ仲未喺呢個社會滲透開去
連占卜師都話佢係永遠既16歲，好準喎呢個人

本能寺之戀同埋アカン都好好笑

想尖叫，佢好可愛啊！！！！！！
會叫自己做赤楚，真係一個好撚qq既小寶寶啊！！！！！

睇唔到啊

仲有慢悠悠類型的羊
連自己都話好準

佢真係好可愛！
明明有聽過人考古話佢跳級
估佢唔到係電波系

遮住咗個靚樣淨係睇褲浪

町田d cl live都留底，學園祭又留到星期一，唔駛唔開心

喺外國中雀屎畀成班外國人恥笑之後就憎咗鴿
拎條毛蟲翻屋企諗住孵蝴蝶點知係飛蛾嚟就憎咗飛蛾
點解可以咁得意

睇哂 好歡樂好好笑
暖包嗰個其實幾哲學好有智慧
佢平時都諗幾多嘢

佢真係好好笑 又無厘頭 同時好cute[bomb

占卜師話佢永遠的16歲都好好笑

一本第二 一本應該係第三（未到）

初版

以後係街見到邊個電話wallpaper係町田9成都係呢度既人

天台咁多人一齊觀禮？

點解好似老人院咁一齊排排坐輪椅

+1

有食都唔出奇 藝人咁大壓力
唔係上癮果隻都ok

Jm9佢個表情同姿勢

靚仔食煙好撚charm！！！！！町田係今際第一集一邊行一邊食煙果幕真係

靚仔做乜都charm！！！靚仔係唔會錯的！！！（死喇我好盲目）

成2舊水唔知會唔會好重

裝住黑澤嘅愛實好重

佢哋平時咁養生我諗都係拍戲需要/壓力大先少食一兩支

笑死大家仲好精神咁V

日本人應該唔興叮便當黎食？

好紅

點都有個聖誕樹下/雪中kiss掛 話哂性誕節

[member]花絮8、黑澤欲吻安達時，其實有霸氣環抱安達的版本：在拍這幕的時候，一共拍了兩個版本，一種是霸氣使力環住安達好想睇［/member]

請問可摸耳再share wtsapp sticker
係咁同朋友佈教有朋友都想用

「某次化妝師帶了電動按摩梳子到現場，赤楚衛二將開關調到最大並放到町田啓太的頭上，結果町田啓太當場痛到大叫，赤楚衛二竟然覺得這樣的町田啓太很可愛，甚至喚醒了他體內的「抖S」虐待狂靈魂，雖然兩人私下融洽的模樣不難想像，但沒想到其實飾演安達的赤楚才是具有攻君潛力的那個人……？」

幾時都話町田有受潛質

弱弱一問 大家會係邊到訂Blu ray?

自從一齊左之後愈黎愈受講野都陰聲陰氣

佢隻手托住下巴講野個下勁受，拍拖後出現左2次

知道安達入左圍話要開始特訓果下真係
原來黑澤先係誘受

加埋個眼神黑澤為左得米係攻定受都冇所謂

記得嗰日有絲打話黑澤做咩拍拖之後個人kam咗越睇越覺

未公佈係咩
但有特別特典

咁即係要等齊消息先好訂

少女心大爆發#haha#

所以好煩惱
暫時目前睇就好似樂天最抵

我分享老公

其實秀明做乜要錫小池榮子？

價錢唔係問題, 送咩特典先係問題

除左fc有特別特典之外，其他網都好似一樣

你啱咁大家一齊睇定啲先

係我
情況就好似係街見到就覺得佢係gay既一樣

如果全部一樣就去TV東訂博一博筆直抽獎, 不過三石又話有特別特典但又唔講係咩黎, 即刻停車熄匙等埋佢講係咩黎先做決定啦

Cop翻之前原由巴嗰段cm先

我都係咁樣就買到

感覺演黑澤果陣都幾厚粉
平時D雜誌相都遮哂

屌咩

睇番片頭歌詞 同第11集果幕真係應一應

同埋魔法師個filter都幾勁
赤楚平時有D相都有影到佢有少少墨，但睇HPV高清個陣2個都變到白白滑滑
其實我唔洗咁白滑，男人有D雀斑同墨屎有味道D

Do姐好識貨希望DO姐有機會同佢做到訪問
但佢唔係因為魔法師而出寫真

Do姐果然已經係粉

小栗效應

換左話我知 想睇

小粟每次上this is MK 都好好笑

MK

你就mk 赤楚化

係mj同小栗啊 赤楚化末期

兩日內追咗11集 留名
跟住要開始慢慢追post同落單買野了

Diu 笑到崩潰
完全唔知自己打錯左
HELPPP

下次再有人赤楚化都要俾人pin嚟binc先得

Take out all your money

佢pin自己啦

已pin

笑左

真係笑死
我重要打完都唔知自己打錯左
原來人真係會成日打錯字，我地唔可以再笑赤楚啦 至少我唔可以

你地都快D打錯字
等我可以讓位啦

20幾個po加油 買野就拎張魔法卡出來就解決到

今個月卡數會好驚人

已經睇開左因為買得好開心

淨係blu ray都過千蚊

直接係戶口到扣數冇用信用卡睇落好似冇洗好多錢咁其實唔係

條辮都好正

咁先危險D錢好似自己蒸發唔覺自己洗左

年尾本身就係燒錢嘅季節 我唔理

到呢一刻都仲未入到三石個website

錢已經準備好 俾我洗錢啦
（啱啱又買左好多本雜誌）

佢得意過哂所有相中細路

今年冇得去旅行 又wfh 突然慳左好多錢
係時間洗係町田赤楚身上喇

動森首歌又幾夾佢

岩岩先換完wallpaper 又要再換

講起動森 之前整左幾集嘅名場面出嚟
我真係好得閒

好靚仔

六角好正啊

居然仲有玩棄咗好耐game
好得意六角同拓植笑撚咗

六角係隻鴨

重有好多張排緊隊

隻鴨個嘴同六角個嘴好似

好勁呀！！！！！
場景同人都好似好得意呀

咁搞法真係選擇困難

我換左第2張

人人寫鳥居
得赤楚畫出嚟
懷疑佢唔識寫

笑死 我見到有人話佢黑眼圈咁大
係咪因為通宵打機

佢啲萌好consistent
真係唔係扮

佢之前有話想要漢字檢定

未有 佢漢字應該唔多好 又成日打錯字

最搞笑係佢以前揀學第二種語言 佢揀咗中文
佢講話想考檢定嗰陣笑咗出嚟 可能有啲心虛

終於換左啦

車以為會係on9相

好得意啊絲打好有心

第一張佢對手個動作係咩意思

依家大個咗都掛住打桃鐵

第二張有啲小毒町嘅feel

我都想問 研究咗一陣都睇唔明
或者係未ready好

好鍾意佢呢啲樣 眼仔碌碌 無辜傻仔眼神

有人搵到黑澤件格仔大褸
但要41000円

我估應該係渣槍個個手勢？

其實啲便服係咪佢哋私伙

原價係8萬円
果然係金牌sales黑澤

王子町

痴線好貴冇人真係走去買下話，雖然已經賣曬

町田著得好睇過個model好多喎
有型有身型
就咁睇個model著真係唔會覺得好睇

町田live cast係咪就做？
日本時間12:30？

係呀

有樣有身型

嘩我屌頭幾張真係
特別第一張，笑得好撚q啊

個model着完睇落勁矮

其實安達都係営業department
但點解佢唔使出去跑営業見客嘅？

佢應該係sales admin做back up果d

赤楚拍時全程縮頭縮頸
真係好倦

突然間覺得佢都有少少小狗眼feel（係夫妻相啊！！！）

重要已經50%off左

仲未見live cast有町田個頭

佢咁講以後d片會唔會加埋中字？

而家開始學日文會快d

Live 開始了

我覺得佢會想加中字
不過應該有排
佢加左一定多人join好多，LDH台灣又有資源

wtf講英文都好好町

講英文呀！

I am actor 講英文！

又無咩日本口音

Area 5見到有user name 係連登(日文拼音寫法)仔

今日都好靚仔

搵左咁耐終於搵到，原來係Journal Standard，但真係幾貴

本色演出

點解好似眼紅紅 鼻腫腫 好似喊咁 好靚仔

有條友留言hello hello my love

著樽領冷衫真係

日本而家應該勁凍

今日呢個造型有d憂鬱feel

見到好多人打呢句

Area 5有條友不停loop呢句

仲勁多殘體comment

但係佢好似未睇到area5 d cm

ep10cafe問獎勵就係即興過龍嗰度

係咪搞到赤楚怕羞仔個度

即興3分鐘有入特典？

最開頭回想完不停頭店枱又抬翻頭嗰度

岩岩話好似放咗入making

東京落埋冰雹我都想比D雹打下

粗重野嚟講 我都擔得抬得嘅 可以幫吓手
nobu副計都好正 美好的肉體

最尾句thank you 好想聽佢講多幾句英文 好好町

好勁好好聽

Alan 又係一個on9仔黎佢嗌乜野
笑死

仲要唔係日式口音
好標準嘅Thank you

町到出血

比佢講完making有ご褒美果part即刻好想睇
另外有冇人有町田講眉毛まね果條片？

特登整做頭像夠sharp醒

頭先佢話睇緊area2留言 即刻爆多人講野

仲不斷馬老師
我忍唔住用日文鬧七佢哋

求先睇唔到 傷心

用中文啦 佢地鬼睇得明咩

原來係哩度 感謝

nobu成個背心印亞嵐無錯

不停話聽唔明聽唔明

今日個髮型無gel到都好好j

哈哈

點解可以咁on9
重要不停話老公老公
我屌佢老味

廿幾萬

9萬幾果個先係個價
下面咩機能性mode street(?)唔知咩黎

老懷安慰，着好食好坐得好(張櫈)

係講佢著衫style係注重性能模性
btw SWAY係全身814万円

屌顯微鏡咁都留返到

OMG off嘅町田呀 感謝分享
一陣就有得睇學園祭啦！

Sway重有副金牙又戴撈

I'm ready

只能活在想像中的Cute cute同事look

想問大家學園祭

唔知喔 依家㩒youtube link都有好多人留緊言 應該youbute link都可以睇到了

呢個主持唔似大學生既

係咪lecturer嚟

換咗衫

好高

唔係live嚟
預錄

我都認得哩套衫

咁即係讀唔到留言

個mc咁姨母

用電腦睇畫質都幾差

個mc勁high

720p

我見youtube最高都有720p既

720p都起格

水樽蓋

佢個720睇落似介乎480同720咁

可能用町田手機拍

畫面有d粗糙無咁pro似翻學園祭

個Mc勁high好好笑

4000人了

都好呀無咁悶

格仔褸又好好睇

佢真係成日都舔嘴唇

呢個壞習慣我鐘意

我都係

唔識聽日文佢好嘈好高音，不過得2個人鳩up就無咁老尷

好正阿個mc

好過青山個次架啦 至少夠high

町田本身tension好低，如果mc都係一般興奮度，反而會就有d冷場

佢之前d live真係無內容咁濟

個MC真係好搞笑

MC個位好賣力

佢似係個種如果自己一個行街，望住個櫥窗諗買唔買可以諗一個鐘既人

好似幾好食咁

有種突然愛上mc嘅感覺

佢真係好high
仲有果本Sketch book問題簿係想點

發覺主持講野佔80%，仲好似不停cue佢都係up得2句，辛苦晒

都話佢貓系肚餓先會搵人睇落真係

mc做完個talk show應該好攰

越睇越覺得個主持好勁，填補曬啲deadair位

勁悶
同佢個blog一樣

下次揾埋鈴木汪去帶high町田啦

去到咁同比答案佢無分別

你真識講野睇blog nobu同佢都成日去學園祭，係咪ldh的人都好常上 好羨慕日本大學生
佢地兩個d live好自然，同町田講野會快左同多d互動

佢個樣有一絲老尷味飄出來，唔好比佢一個人上啦下次

老尷貓真人

遙控車?

MC好努力咁high
町田都係老尷貓樣

人上大學我上大學點解成日有得見明星佢地去人地學校放閃

遙控車個遙控 好似係

原來係咁

隻手好性感

讚佢隻手好sexy

mc讚佢隻手 真識貨

町田: 無人陪我，我怕醜阿

我鍾意悶同寡言嘅男仔
口水佬 dame

MC果然有睇cherry maho 識講町田隻手

唔係呀中大有時有d活動都有請d
歌手嚟架

我都好怕煩膠

喇 張敬軒離過架！！！

依家好後悔冇reg到睇學園祭live

個主持係町田講緊野個陣不停有的er um er好嘈

淨係有save tg

好呀 謝謝 我以為要reg

感謝感謝

識玩

我都覺得煩
但佢再無反應的話
町田講唔到落去咖啦

感覺會有大量鳩町出現

mc d顏藝

MC真係好high

真係辛苦晒佢好盡力

町田講野一路講一路諗斷斷續續
個mc實要一路比反應follow住

佢件褸愈望愈靚！！！想買！！！！

一抬頭望住鏡頭果下

認同，佢著大格pattern好型
夠高大

我都係
但應該係町田著得靚，同實勁貴

町田啲笑聲

whoaaa

突然大叫好cute

笑死我嚇親

頂佢 比個嘩嚇一嚇

嚇死

嚇咗一嚇

仆街，比佢果下嗚嘩親

町田warm up左開始放開左啲

好得意

笑撚死，我彈左一彈

勁可愛

佢自己一個都真係好慢熱下

好嗲

撒嬌町

なんで

勁cute

佢真係係慢熱型

個MC忍唔住：kawaii

句點解好撚q啊真係！！！！！！！

わがままのなんで
想比町田撒嬌

呢隻貓而家開始熱啦
反應表情都多左了真係好慢

玩到熱

就嚟一粒鐘了

佢思考mode個樣真係好靚仔啊！！！好想坐佢對面比佢咁樣望住

其實就算唔係都可以答係啦

我都係咁諗

佢做訪問/ event果d應該起碼要Roll機前早半個鐘同MC傾下warm up下先

節目需要 將就吓

真係好誠實
好可愛

是但啦

黃色果盒咩黎嫁？？

頂好正份禮物

送poster

簽名poster

啱啱hyper翻d就要講byebye

又就嚟爆post啦

當地嘢食

係街唔方便睇淨係睇左遊戲一段仔
睇你地d cm個mc好似好腐女

[町田啓太x赤楚衛二] 如果30歲還是處男，似乎就能成為魔法師 25

佢入面件裇衫好好質地咁 睇落好滑好好摸又少少所唔皺

好似係寫博多通りもん

佢成套衫都好靚